有冇巴打鼻敏感又發作 瘋狂流鼻水

近排香港天氣一時凍
又一時熱 完全頂唔住
瘋狂搵紙巾呻 痴撚線

我阿 屌

由鼻敏感變感冒

出街瘋狂打乞嚏真係覺得自己好影響人